<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bancomat Bitcoin Focsani on Bitcoin ATM Focsani</title>
    <link>https://bancomat.io/</link>
    <description>Recent content in Bancomat Bitcoin Focsani on Bitcoin ATM Focsani</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ro-ro</language>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Nov 2022 12:20:45 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://bancomat.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>O babuta a venit la ATM sa schimbe o capra cu bitcoin</title>
      <link>https://bancomat.io/posts/babuta-capra-bitcoin/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 12:20:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bancomat.io/posts/babuta-capra-bitcoin/</guid>
      <description>Cand iti deschizi o afacere cu bitcoin sincer te astepti la &amp;ldquo;multe&amp;rdquo;. Dar nu m-as fi gandit nicioadata ca vine o babuta cu o capra sa o schimbe pe bitcoin. A fost un moment de necrezut.
Dacă nu mă credeți, va invit să citiți articolul pe ziarul de vrancea VIDEO | Afacerea anului în Vrancea! O băbuță a încercat, în centrul Focșaniului, să-și vândă capra pe un bitcoin!
Inițial am crezut ca babuta glumește, dar nu era de loc asa , dânsa chiar insista să-i dăm bitcoin în schimbul animalului.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cum cumperi bitcoin de la Bitcoin ATM Focșani ?</title>
      <link>https://bancomat.io/posts/atm-bitcoin-focsani/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Oct 2022 22:14:15 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://bancomat.io/posts/atm-bitcoin-focsani/</guid>
      <description>In acest video va arat cum puteti cumpara Bitcoin de la ATM bitcoin Focsani situat pe Bdul. Uniri 63 langa supermarket-ul PACO.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cum schimbi bitcoin in cash la Bitcoin Atm Focsani ?</title>
      <link>https://bancomat.io/posts/bancomat-bitcoin-focsani/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Oct 2022 20:23:30 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://bancomat.io/posts/bancomat-bitcoin-focsani/</guid>
      <description>În acest video puteți vedea cum puteți schimba bitcoin in cash/numerar la ATM bitcoin Focșani situat pe Bun. Uniri 63, langa Supermarket-ul Paco. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Concurs Tiktok - Vrei sa primesti bitcoin gratis ?</title>
      <link>https://bancomat.io/concurs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bancomat.io/concurs/</guid>
      <description>Fă un tiktok în care le arăți oamenilor cum se foloseste ATM-ul nostru, si primesti bonus 25.000 Satosi.
Regulament :
Fiecare persoana are dreptul sa participe o singura data. Video-ul trebuie sa prezinte o operatiune de cumparare sau vânzare completa. Filmarea sa fie la o calitate optimă. NOTE - Pentru obtinerea premiului trebuie sa ne trimiti link pe whatsapp 0772 269 825 si walletul unde vrei sa primesti recompensa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://bancomat.io/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bancomat.io/contact/</guid>
      <description>Daca aveti nevoie de ajutor, sugesti, sau aveti o problema, suntem la dispozitia dvs prin urmatoarele contacte :
Tel/WhatsApp : [+40772.269.825] telegram : [+40772.269.825] Sau puteti gasi singuri raspunsul la intrebarile dvs pe canalul nostru de youtube : https://www.youtube.com/channel/UCzgBZMopNtIrNgnt2i1ZG8w
Locatie Bancomat Bitcoin Focsani Bul. Uniri 63, Focsani, Vrancea</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
